{
  " Metric": " 指标",
  "<i>Reference percentage</i>: {{Reference percentage}} ({{Number of cases selection}} out of {{Number of cases reference}}).": "<i>参考百分比</i>: {{Reference percentage}} ({{Number of cases selection}} 个，共 {{Number of cases reference}} 个)。",
  "A": "A",
  "A large deviation from the <i>Reference percentage</i> indicates a possible high influence on the selection.": "与<i>参考百分比</i>的偏差较大表明可能对选择产生重大影响。",
  "Activities": "活动",
  "Activity": "活动",
  "Analysis": "分析",
  "Apply user filters or make a selection in a separate dashboard to select behavior you want to analyze. For example, filter cases with a certain tag. We call this selection <i>Selected cases</i>.": "应用用户筛选器或在单独的仪表板中进行选择，以选择要分析的行为。例如，筛选具有特定标签的案例。我们将这种选择称为<i>选定案例</i> 。",
  "Apply user filters to perform Root Cause Analysis.": "应用用户筛选器以执行根本原因分析。",
  "Automated": "已自动化",
  "Automation": "自动化",
  "Automation rate": "自动化率",
  "Average days late": "平均延迟天数",
  "Average event throughput time": "平均事件吞吐时间",
  "Average number of events": "平均事件数",
  "Average throughput time": "平均吞吐时间",
  "Average throughput time cases with tag": "平均吞吐时间 (带有标签的案例)",
  "Avg case value cases with tag": "平均案例值 (带有标签的案例)",
  "Avg. case value": "平均案例值",
  "Avg. days late": "平均延迟天数",
  "Avg. event throughput time": "平均事件吞吐时间",
  "Avg. number of events": "平均事件数",
  "Avg. throughput time": "平均吞吐时间",
  "Avg. throughput time cases with tag": "平均吞吐时间 (带有标签的案例)",
  "B": "B",
  "Case": "案例",
  "Case ID": "案例 ID",
  "Case ID selection": "案例 ID 选择",
  "Case has tag": "案例带有标签",
  "Case overview": "案例概述",
  "Case start": "案例开头",
  "Case status": "案例状态",
  "Case type": "案例类型",
  "Case value": "案例值",
  "Case value group": "案例值组",
  "Cases": "案例",
  "Cases with tag": "带有标签的案例",
  "Compare": "比较",
  "Compare attribute": "比较属性",
  "Compliance": "合规性",
  "Current": "当前",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Days late": "延迟天数",
  "Detail": "详细信息",
  "Details": "详细信息",
  "Distribution": "分布",
  "Due date": "到期日期",
  "Due dates": "到期日期",
  "Efficiency": "效率",
  "End": "结束",
  "End to end": "端到端",
  "Event analysis": "事件分析",
  "Event cost": "事件成本",
  "Event detail": "事件详情",
  "Event end": "事件结尾",
  "Event processing time": "事件处理时间",
  "Event start": "事件开头",
  "Event start (gantt chart)": "事件开始 (甘特图)",
  "Event throughput time": "事件吞吐时间",
  "Event throughput time distribution": "事件吞吐时间分布",
  "Events": "事件",
  "Events per case": "每个案例的事件数",
  "Group by": "分组依据",
  "History": "历史",
  "How do the two processes compare?": "如何比较这两个流程?",
  "Influence (deviation Reference %)": "影响 (偏差参考 %)",
  "Interpretation": "解释",
  "Is the due date being met on time?": "是否在到期日准时完成?",
  "Late events": "延迟的事件",
  "Manual event cost": "手动事件成本",
  "Manual event processing time": "事件手动处理时间",
  "Manual events": "手动事件",
  "Median event throughput time": "事件吞吐时间中值",
  "Median throughput time": "吞吐时间中值",
  "Median throughput time cases with tag": "吞吐时间中值 (带有标签的案例)",
  "Metric": "指标",
  "No visible data": "无可见数据",
  "None": "无",
  "Number of cases": "案例数",
  "Number of cases with tag": "带有标签的案例的数量",
  "Number of events": "事件数",
  "Number of tags": "标签数",
  "Numbers": "数字",
  "Only show selection": "仅显示所选内容",
  "Only the rows are visible in the dashboard that have cases in the selection. This means that the sum of <i>Reference cases</i> may not add up to {{Number of cases reference}}": "仪表板中仅显示包含所选案例的行。这意味着<i>参考案例</i>的总和可能不等于 {{Number of cases reference}}。",
  "Overview": "概述",
  "Percentage late": "延迟百分比",
  "Percentage of cases": "案例百分比",
  "Percentage of cases with tag": "带有标签的案例的百分比",
  "Percentage of events": "事件百分比",
  "Percentage of late events": "延迟的事件的百分比",
  "Percentage of tags": "标签的百分比",
  "Period A": "期限 A",
  "Period B": "期限 B",
  "Previous": "上一步",
  "Process": "流程",
  "Process A": "流程 A",
  "Process B": "流程 B",
  "Process graph": "流程图",
  "RCA compares the occurrence of <i>Selected cases</i> with the <i>Reference cases</i>.": "RCA 将<i>选定案例</i>与<i>参考案例</i>的发生率进行比较。",
  "Reference %": "参考 %",
  "Reference cases": "参考案例",
  "Root Cause Analysis (RCA)": "根本原因分析 (RCA)",
  "Root cause analysis": "根本原因分析",
  "Rows gantt chart": "行甘特图",
  "Selected cases": "选定案例",
  "Selected cases %": "选定案例 %",
  "Start": "启动",
  "Tag": "标签",
  "Tag ID selection": "标签 ID 选择",
  "Tag_ID": "Tag_ID",
  "Tags": "标记",
  "Team": "团队",
  "TemplateOne": "模板 1",
  "Throughput time": "吞吐时间",
  "Total": "总计",
  "Total  throughput time": "总吞吐时间",
  "Total  throughput time cases with tag": "总吞吐时间 (带有标签的案例)",
  "Total case value": "总案例值",
  "Total case value cases with tag": "总案例值 (带有标签的案例)",
  "Total events": "事件总数",
  "Total manual event cost": "手动事件总成本",
  "Total manual processing time": "手动处理时间总计",
  "Total value": "总值",
  "User": "用户",
  "Variant": "变体",
  "Variants": "变体",
  "What influences the selection?": "哪些因素会影响选择?",
  "What is the automation potential?": "什么是自动化潜力?",
  "Where do tags occur?": "标签出现在何处?",
  "Which tags occur?": "出现哪些标签?",
  "{{Number of cases reference}} <i>Reference cases</i> based on Case start.": "{{Number of cases reference}} 个<i>参考案例</i>基于案例开头。",
  "{{Number of cases selection}} out of {{Number of cases reference}} are <i>Selected cases</i>.": "共 {{Number of cases reference}} 个案例，其中 {{Number of cases selection}} 个是<i>选定案例</i>。"
}
